STAR IDOL LIVE 27 響奏和笑鈴竟然比試賽車?!

精彩